大欖隧道現況

係元朗入緊大欖已經塞緊
有車出車 有人出人！
各位加油！

正！！
咁鍾意返工繼續塞！！

塞呀

暢通返 屌

變西隧塞